{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_041992",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-06-22",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "가실성당"
    },
    "text": "1895年に発足した行く聖堂は、朝鮮教区の11番目の本堂で知られている。この本堂ではパリウェバンソンギョフェのハギョンチョの神父である初代本堂の神父が仕えている。行かれる聖堂の管轄地域内には31つの公訴が存在しており、聖堂自体は1924年に完工した。聖堂内の週報成人は現在も人民軍病院として使用されている。一方、ベトナム戦争によってベトナムに残るようになった聖ベネディクト修道会の神父たちは1952年から行かれる聖堂の仕える司牧を託された。いらっしゃる聖堂には、計4つの本堂が属しており、その名前は金泉黄金洞、龍平、トェカン、倭館だ。1995年には100周年事業としてソンモダンが形成され、聖堂の雰囲気を高めるため、色ガラスの華も2002年に設置された。聖堂駆使製缶は2003年に慶尚北道文化財に指定された。",
    "QA": [
        {
            "question": "行く聖堂はいつ発足しましたか？",
            "answer": "行く聖堂は1895年に発足しました。"
        },
        {
            "question": "行く聖堂は何番目の本堂ですか？",
            "answer": "行く聖堂は朝鮮教区の11番目の本堂です。"
        },
        {
            "question": "初代本堂の神父は何を仕えていましたか？",
            "answer": "初代本堂の神父はパリウェバンソンギョフェのハギョンチョを仕えていました。"
        },
        {
            "question": "行く聖堂の管轄地域内には何個の公訴が存在していますか？",
            "answer": "行く聖堂の管轄地域内には31個の公訴が存在しています。"
        },
        {
            "question": "行く聖堂はいつ完工しましたか？",
            "answer": "行く聖堂は1924年に完工しました。"
        },
        {
            "question": "聖堂内の週報成人は何として使用されていますか？",
            "answer": "聖堂内の週報成人は現在も人民軍病院として使用されています。"
        },
        {
            "question": "ベトナム戦争後、行く聖堂の司牧を託されたのはどの修道会の神父たちですか？",
            "answer": "ベトナム戦争後、行く聖堂の司牧を託されたのは聖ベネディクト修道会の神父たちです。"
        },
        {
            "question": "行く聖堂には何つの本堂が属していますか？",
            "answer": "行く聖堂には計4つの本堂が属しています。その名前は金泉黄金洞、龍平、トェカン、倭館です。"
        },
        {
            "question": "ソンモダンは何のために形成されましたか？",
            "answer": "ソンモダンは100周年事業として形成され、聖堂の雰囲気を高めるために設立されました。"
        },
        {
            "question": "聖堂駆使製缶はいつ慶尚北道文化財に指定されましたか？",
            "answer": "聖堂駆使製缶は2003年に慶尚北道文化財に指定されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 259,
        "QA": 380
    }
}